一齊黎諗下點破解狗隻既部署

初見各區多狗，有區多到出唔到去
但港島就比你出

初步估計係好似有大量水湧過黎，你係好難塞到唔比佢出，最後只會爆曬出黎
反而開返個缺口比佢出，唔會爆之餘流出黎既水都接得曬

咁既安排想阻止六區都有大型衝突
減少港島遊行人數
然後圍捕出港島勇武

大家有咩意見

山路少狗
如果山路突擊有冇得諗